尋晚收工之後由8點金鐘去到而家12:30中環 我真係好想有人製作大量彩蛋

每一刻攻擊 防守都有做齊
但總係0攻擊性 ，咁多post 又話波子又汽水 又玩屎尿 雞蛋 一樣都未見過 屌你老母成班得把口

我真係覺得好洩氣 唯一衝到入立法會門口 就係後面無人扔嘢干擾得d水樽先搞到個女仔比人捉住黎打，好想救佢我同佢6個身位但太遲無人掩護，我知道大家出黎好有心 ，但我真係想有班人造到呢d嘢 唔係淨係得物資上嘅支援

pish

thx 剛才中環而選擇放棄 大家開始離開

認真post push

雞蛋好似幾好

未見過

真係, 雞蛋都無隻, 正義龜當練兵咁..

利申: 唔好犯法呀!

真係好撚嬲 淨係開遮同一齊食彈

一班人明知唔夠砌都湧返上去頂果幾下, 個場面對有良心嘅人嚟講真
係幾感人。

利申: 我識啲狗都好有良心..

推

繼續push

第二下返轉頭就係條女比人打個陣 跟住就食催淚彈

好中...
係要有呀 咩都做咗先 無用再算
要有要有要有
人地atk 100 def 100
至少我地都要atk由0升到1或者5或者10

有人話聽朝7點再黎過，我希望真係有人睇到啦，，少少威脅都無真係唔好再出去！ 無意思的

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

成班白痴繼續溫和包圍，唔做堵塞，成日行動話升一級個一級連0.5都無